Asus ROG Phone 5 試玩片，機背有個小屏幕

2021 年才過去不到 1個月，各大廠商搭載 Snapdragon 888 的旗艦機不是正在發售就是在準備發售的路上，當然，這顆旗艦處理器Phone 可不能錯過，ASUS 與騰訊聯合製作的 ROG Phone 系列也有了消息。

今早，網上曝光了一段據稱為 ROG Phone 5 的真機拍攝的影片，由片中可見新一代的 ROG Phone 5 在外觀設計上延續了前作的設計風格，後殼疑似採用玻璃物料，因其背部中央有一個數字5，推測其可能會跳過華人比較忌諱的數字「4」，直接將新機命名為 ROG Phone 5。而另一位數碼博主放出了該機的真機試片，從片中可以看出，ROG Phone 5 將採用對稱式全面屏，前置鏡頭在屏幕上方黑邊的右上角，遊戲中不擋畫面。值得注意的是，影片非常明顯地點明該機背部擁有一個小屏幕，可以顯示不同的圖案，雖然沒有什麼用處還費電，但卻充滿了滿滿的 ROG 味道(就是浪費嘛)，電競科技風也更加的突出。

規格方面，官方並沒有透露什麼，但根據此前的爆料信息匯總，ROG Phone 5 無疑會搭載Snapdragon 888 旗艦處理器，配備支援 60W/65W 極速快充的 6000mAh 超大電池。後置三鏡前置單鏡。屏幕則會採用 6.6吋左右的非曲面對稱式 OLED 全面屏，高更新率與採樣率跑不了。

哦～ 中國品牌ASUS

888 chip 垃圾

請立即停止購買ASUS產品，明確證據顯示ASUS已被中國控制

我只想買一款全屏，冇M字額冇挖孔屏手機

skip左4 直接5
係終國人先咁多數未要避忌

btw 今次係未又起皮野 但用天馬屏

日本人同韓國人都會

因為四字同死字同音

屌你老母向蚑那跪嘅ROG都推?
佢肯搞Hololive版同埋向蚑那以外全世界人道歉先講啦